無玩過股票既入黎

做乜咁傻仔